ต้องทำให้ครบ 12 ข้อ ถึงขึ้นข้อมูลหลังบ้าน เกียรติคุณหลังบ้าน
ถ้าได้ เป็นเกียรติคุณ จะเห็นเกียรติคุณยิ่งได้

เกียรติคุณยิ่ง หมวดครองตร ครองคน ครองงาน ก็ผ่าน คะแนน 3 ใน 5 หีอ 3/5 เท่านั้น
ใน table honor_4sup 
 สังกัด  =  hornor_score4sup_data2
แนบหลักฐานการนิเทศ  = honor_score4sup_data2
รายงานการนิเทศ =  honor_score4sup_data6
ชื่อ-นามสกุล = honor_score4sup_data3
ตำแหน่ง = honor_score4sup_data4 
โรงเรียน = honor_score4sup_data5

1  basic_score_status = approve 
2 มี b1-12  ถือว่าผ่าน
3 มีการให้ข้อมูล มีการเปลี่ยนแปลงเชิงประจักษ์ 1 พฤติกรรม/โครงการ/กิจกรรม
4 ,5,6,7ถามฝ้าย

มี 4 secition
1ขั้นพื้นฐาน basic_score_status = approve
2ส่งแบบทดสอบ b1-12 ใน file โครงการศน.ดีของแผ่นดินขั้นเกียรติคุณ-lobby.php
3 ครองตน ครองคน ครองงาน ถ้ายังไม่ได้ทำจะมีหน้าให้ทำ 
4 มีการเปลี่ยนแปลงเชิงประจักษ์ 1 พฤติกรรม/โครงการ/กิจกรรม ต้องทำ ซึ่งมันจะไปปรากฏ ใน หลังบ้านเกียรติคุณปุ่มที่ 2 ถ้ายังไม่ได้ทำปุ่มจะกดไมได้
ถ้ามีเครื่องหมายติกถูก หมายถึงทำข้อนั้นผ่านแลว

ถ้าเป้นเกียรติคุณจะมีปุ่มเกียรติคุณยิ่งเพิ่มขึ้นมา
